有冇巴絲讀Econometrics

小弟數底差但9月開始要take econometrics
有冇巴絲指教下小弟
例如有冇邊到買到d書睇定先

Stock and Watson 本 introduction to econometrics

過兩日就去買

岩岩睇完價成2千蚊本

大把二手

可提供平台嗎?或者邊到會搵到?

電子版幾蚊淘寶都有啦 屌

問senior? 問下soc啲人有無
通常會搞買賣二手書

淘寶

試下淘寶

試下睇下圖書館有冇得借

問師兄姐攞source啦 實有ebook

去圖書館借書睇
你學計量經濟一定會用到R Project

啱啱出grade c+

google book 有得睇上邊巴打講個本

有冇咩指教等我唔好做下個

感謝各巴絲提出嘅建議

stata

我走晒堂
only睇書
因為有讀stat
所以睇一次書就當溫咗
最後就c+咗

ECONOMETRICS 都係INTRO COURSE 唶? 最多讀到Multiple Regression?

上網搵pdf version啦

Same

正正經經讀stat degree 好過讀econ

冇得咁比較